#Website ban ban thong minh(Stading-Desk)

15520730: Ho Huynh Son
16521195:Nguyen Thi Thoi

#Cau hinh tai khoan
git config --global user.name "2amSv"
git config --global user.email "sonhhit@gmail.com"

git config --global user.name "thoi.nguyen.22"
git config --global user.email "tailieutiengnhat4.0@gmail.com"


Create a new repository
git clone https://gitlab.com/2amSv/stading-desk.git  
touch README.md #tao file README

#quy cach upsource
git add README.md  
git commit -m "add README" 
git push -u origin master 

#tao dieu kien den link project
git remote add origin https://gitlab.com/2amSv/stading-desk.git 

